有無人由細到大都係無乜運?

六合彩最多中過3個字
打機首抽求遠唔中5星
但讀書個陣抽籤答問題/當值就成日有我份
賭場大細連續10鋪輸 (唔係買死一邊)
Annual dinner未中過獎 (試過有間公司得16個人, 有14份獎$1000, 我係1/2, 我永遠都記撚住個仆街老細 )

有

t or f 題
2揀一都可以錯

啲frd話猜包剪揼就知仆街
次次都輸

I KNOW THAT FEEL
我都係咁,所以成日唔開心~
覺得自己條路總係比人行得辛苦
好多人好易有GE野~我就冇
好多人正在有,我就要好努力先有
做野永遠去唔到事半功倍,永遠死做難做先叫岩岩做到

有時心諗真係想死左佢就算(死埋右)

I know the feel bro

I KNOW THAT FEEL
我都係咁,所以成日唔開心~
覺得自己條路總係比人行得辛苦
好多人好易有GE野~我就冇
好多人正常有,我就要好努力先有
做野永遠去唔到事半功倍,永遠死做難做先叫岩岩做到

有時心諗真係想死左佢就算(死埋右)

唉巴打,有時同人傾訴,佢地會講[睇開D啦][人生係咁啦][你已經好好][好多人比你慘]
呢D真係難聽過嘈口
個心成日拿住拿住, 點解條路咁辛苦, 有時自己一個人會冇啦啦流馬尿
真係好辛苦

我係由細到大死好命 永遠到最後都好好彩

Bro, 可唔可以分享下d 好彩事 ??

每次有比較重要嘅事都會比較好運

反而日常生活好多少事都好黑仔

趕飛機遲到好彩班機delay

好趕時間上錯人uber都照車唔收我錢

係英國撘train買咗student ticket但無帶student card，suppose要罰番幾舊水港紙，條友吊咗我幾句就算數，話見個日係除夕就放過我

愛情上就好無運，拍親拖都實俾人帽

做人無凖備，有運都無用。

臭西天係咁0架啦
你幾時見過天有眼丫？
所以天無眼0架！

好撚黑
俾人叫地獄黑仔王
但勝在身邊多貴人

次次登記抽波鞋
未中過任何一次

即使人地講到幾易中
最小已經試左過百次

而家已經放棄左 唔係想炒 自用都覺得抽撚氣

連續2 份工， 一入去間公司就地震

2 揀 1 好大機會錯

好既工一定無我份， 但明明我做足本份，從來唔遲到 唔sick leave 經常幫人， 做100 % 有時120 % ， 但從來無人欣賞。

試過出街被痴線佬點錯相跟蹤
又試過畀啲痴線既襲擊

細個嗰陣成日覺得自己好黑仔 好妒忌其他人
大個諗返 其實只係自己求勝心太重

例如試過咩重要事好好彩?

呢d除大運之外仲有太多因素
Between, 識人好過識字

嘩吊你，直頭講緊我咁！
I really know that feeling!

我都算係黑
通常想買咩就無咩,

好似之前係出面睇岩對鞋, 但無買
跟住諗住去返屋企附近買啦
屌你, 點知間野執撚埋

好多類似經歷

自己annual dinner抽唔中獎 點解係老細仆街

得個16條友, 有14份, 差2份都唔比埋, 係咪仆街

唉,做左28年人,唔係一事無成,只係高不成低不[就]囉
唔係唔想同你傾訴,只係個個聽到都話[你唔似係咁唔開心啵,你成日笑,咁開朗]
唉,個心成日都好唔[訓]氣, 眼見大家都係人,點解人地運氣就比我好???
好多好正常好易有ge野,永遠我都得唔到/好耐先有/好辛苦先有
點解???點解世界咁唔公平?????